有關深黃女僕cafe 得個一張ws圖就話藍

8點個時睇未夠200正評
到依家2148 就234個正評
成日話fc 搞經濟黃圈 一張ws圖就咁易抹黑

一係post主拎更有力證據
一係就當你係popo特登抹黑
廢話唔多講 去圖

深黃女僕Cafe 假嫁！

自推10連

推

Oush

Push

Post主肯岀黎回應未

柒左唔夠膽應呀

唔使攪到咁大單啦

又唔係咩緊要野，兩個post 都夠...

Post主自己講架私怨撚

姐係抹黑 誤導無後果？咁同左膠有咩分別？

咁即係點

姐係有人抹黑 黃變藍

依家正評去到266 原來抹黑無後果
究極連登仔有幾on9 咁都信

竟

連仔究極進化，究極連仔

搵人去下就知底細 個post主要叫人唔好亂講野

唔好亂講野還唔好亂講
無證據還無證據

你個名
我真係唔識

我都有證據證明呀

個人都偏想知FC，
如果有黃色商店被抹黑係一件好撚火嘅事

最on9既係 成班寧願信ws圖都唔信fb post

2238 正評321個

312個

真相

人地依張都當證據啦

2條友係到扯貓尾

我要依張正評數多過 隔離post張ws圖

屌一撚定係個店長錯啦
條囡叫救命都唔幫佢報驚仲要已讀不回
肯撚定係藍絲

#曲要講明

斷頭斷尾 仲要無錄音聽 叫我點解釋佢唔放人上去
啲語言藝術仲勁過柒婆

追擊post主拎岀更有力證據

甴近平

睇唔明
即係黃舖俾人抹黑做藍舖？
好人當賊辦？

未知 等緊更有力證據

呢間野佔旺個陣已經有比人上去休息同叉電

過隔離post講 隔離post有個講老細係803唔俾一個女仔上去
但係ws圖同錄音分開放

收皮啦，呢間野黃唔黃，藍唔藍都唔會去啦
垃圾到爆。咪係度R生意

垃圾同抹黑係2回事黎 分清楚好
仲有post主一開波得張ws圖就叫fc左
會唔會太兒戲？

野食垃圾就唔可以係黃店？
垃圾你可以唔食 但係黃就黃 藍就藍

咪又係女僕cafe之間互相抹黑

唔放人上去，呢樣野係偏向藍，但證明唔到佢係藍
就咁開啲po，備黃，亦證明唔到佢係黃
開po話做支援點，同埋唔俾人上去，呢兩樣野係有衝突，唔使一口咬定係藍色定黃色，但認真諗諗佢啦

可以咁講證實唔到依間野係邊一邊 就唔好推依間 亦都唔好唱衰
所有關於依間野既post就到此為止
主力推 行動post同其他已真係fc左既黃店

中肯 唔推

但係我屌既主要點係 個post主靠一張ws圖就話fc左
咁我依張都當fc啦

認同
你地女僕cafe界之間既事自己搞掂啦
做生意既野有打手就有抹黑架啦
唔好阻到連登熱門啦好嘛
拉

老細係城大好出名既老鬼
成日con day怒插新莊政治立場
所以我信間野係黃

不過難食到仆街
要去女僕cafe都係留返去日本
香港冇間正常

女僕cafe想食好嘢 就等於係中共揾一個肯講真話既人 一樣咁難

有人話老細讀poly fnt係咪同一個人

起因絕對係因為條女響到四維唱

針對返點解條女同原post 樓主點解要咁做其實就可以令佢地收皮

人哋佔中嘅時候已經派水 叫人上去佢嗰度休息
依間cafe一直都係企係我哋香港人依邊
從14到19年都係深黃
我希望大家可以支持一啲一直都同我地同一陣線嘅鋪頭
唔好再比抹黑蒙蔽自己雙眼
多多支持佢哋！

追哂Po 諗真鬼鬼地Wor 點解咁多人話間野 個女仔擺圖都係因為太多人話樓主 仲要不惜被篤既風險都爆咁多出嚟 可能間野真係有問題

是但啦
塞爆商場先

puah

佔中時佢比人上去免費飲水，電話充電，休息。
當日佢係街度整左個牌叫人上去休息，我有影到，但太舊要搵搵。

我當時都買左D食物送過上去比佢免費比人食，
我可以做證，佢係黃！

（但佢d女真係唔撚得）

到依家0904 足足12個鐘 隔離post主仲未拎岀更有力證據證明 先唔評論間野係黃定藍
從post主拎張咁既ws圖就話係fc 目的何在？相信大家都分得到